奇妙77 空間改造王有冇睇緊？

日本科技真係好撚高

好多人睇 但冇人開post

cut 成咁

仲整緊保暖，下個shot 就起好

古坂大魔王 = PPAP